Fórum, hoyg honnan tudod letölteni a BPEL-t eclipse-re

https://www.eclipse.org/forums/index.php/t/1059940/

http://download.eclipse.org/bpel/site/1.0.4/
^^^^^^ ez itt az eclipsen belül használandó! JEE verziót tölts le eclipseből! window/preferences/available software sites itt kell hozzáadni a linket.
Aztán meg a help/ install software vagy ilyesmi

Ez is kell:
http://ode.apache.org/developerguide/building-ode.html
http://buildr.apache.org/installing.html

JAVA_HOME
/usr/lib/jvm/java-8-openjdk

sudo gem install buildr --no-user-install

add this to .bashrc
PATH="$(ruby -e 'print Gem.user_dir')/bin:$PATH"

#export PATH=$PATH:/home/drchase/.gem/ruby/2.3.0/bin

Kell a ruby, de sokkal jobb a jruby 
#sudo pacman -S ruby
#sudo pacman -S jruby 


gem install buildr

bundle install

aztán

$> git clone http://git.apache.org/ode.git
$> cd ode
$> git checkout -b 1.X --track origin/trunk

###################GIT HELP #####################

Strange: you need to check your remotes:

git remote -v

And make sure origin is fetched:

git fetch origin

Then:

git branch -avv

(to see if you do have fetched an origin/master branch)